其實聖經當係小說都幾好睇

又有fanart又有同人作
正邪兩派都有特色
世界觀又完整
世界末個setting都唔錯

最緊要唔好信係真

夠晒色情暴力

我都試過當小說睇 睇完前幾章 之後見到人名太多 記唔曬就唔睇 同埋佢d 道理同古中國好似 告發父親做錯事 神又唔中意 好似子為父隱 父為子隱 直在其中 同現代諗法有d 唔同

以前無聊睇過開頭 真係好似小說

有睇過d 色情章節，好撚淫

就咁睇新約以耶穌為主角已經好精彩，雖然有主角威能，死左都復活返

就係呢本書，害左幾撚多人

其實當game of thrones 咁拍應該幾好睇

咪撚侮辱冰與火

咩當小說
真係發生過嫁

樓主落地獄

三國演義咪又係現實改編

講到後悔既猶大

耶穌當年究竟俾左幾多錢人地幫佢作故
係北韓出世信耶穌又搵唔搵到食

唐三藏比左幾多錢叫人幫佢作故
故事setting佢係邊度出世都得啦